突然間好羨慕啲港女

唔知係咪性格問題
男朋友經常做左啲令我好傷心好嬲嘅事
但我永遠都收埋係個心
又唔識又唔忍心點發佢脾氣

試過同佢講我好嬲
然後佢再搵我但我都無點覆佢
只係覆啲一齊PT翻工上更表啲事
點知條友隔一陣 仲要玩野猩張囡囡相過來話佢正

玩下唔係唔得
但明知我燥緊 仲要火上加油係咩玩法

灰 是咪我太軟弱無能

你放張囡囡相上嚟先繼續討論

Sd返張肌肉型男洋腸比佢啦

條女咁正你去搵佢拍拖囉 分手啦

同你一樣
覺得自己係男人多過女人
自己條仔係港女嚟
郁啲就發脾氣
嬲又要扮無嬲

唉 我依種死人性格仲覺得
如果同佢認真講 話佢知佢做既個堆野
會真係搞到我好唔開心

我又覺得咁做我好似做錯事咁
好似會hurt到佢 話佢做得唔好咁

你呢種性格無得救，等俾人中出即飛

你係犯賤姐，無乜嘢嘅

唔開心拍拖黎做咩